今年揮春有咩好寫？

有朋友年年幫我寫揮春
呢幾年算過得ok
聽日佢幫我寫
但係要諗定寫乜
有冇諗法？

變革香港

武肺快完

驅逐共黨